玩左咁多次解散遊行 班黑警都唔醒水

不嬲最撚危險就係遊行完果陣
行緊果陣d人去邊你都控制到
依家冇左遊行果part 直接打巷戰

緊急，星期六悼念]李鵬未死

幫手推 太少人識鄧炳強

越高層越on9